【送中惡法】温故知新一下藍絲的想法，三毛分化策略，如何改變現狀？

藍絲的想法:
1. 反政府的後生仔是受到外國勢力洗腦；或
2. 社會要安定繁榮，人民應該支持政府施政，遵守現有制度；或
3. 逃犯條例並無問題，是你地不了解當中細節；或
4. 反政府的後生仔無藥可救，最好出防暴隊、解放軍打到你地仆街；或
5. 政府已經讓步，你地仲要繼續搞搞震，目的係搞亂香港；或
6. 我只想定穩過生活，你地搞亂經濟，影響到社會大眾。
太多不能盡錄。。。

好啦，藍絲當中有好多係真心膠係網上發表偉論，亦有好多收錢既三毛用激將法分化老人家同後生仔、中港矛盾、和平同激進等。大家係回應上有冇諗過點樣先係最有效？好多巴絲打一係唔理佢地，一係就真心膠埋一份同佢地講你既道理，其實係無用。

你諗住你既論點可以打贏佢地，但係真心藍絲根本上認為就算你岩都唔可以不合作、唔可以衝擊，要接受中共個套思維。三毛更加唔洗講，你越有point，佢就越激你，希望製造更多分化，等你地鬼打鬼。所以唔該回應時諗吓點樣令更多既人睇清楚政府、建制狗既虛假，好過同佢地講理想啦！

仲有實際d，係區選同立選踢走建制派，咁樣先可以唔好比佢地咩都過到，二百萬人出黎行，咁有幾多人投票先？
2016立法會選舉總投票人數先得 二百萬
2015區議會選舉總投票人數先得 一百五十萬

仲未登記做選民? 7月2日截止啦！
登記左咁你到時又會唔會出黎投票，踢走建制狗呢？

四大/五大訴求固然重要，但係如果你只係fb, ig嘈完一輪發洩情緒，唔係令建制狗失去優勢，咁點樣爭取更多既野？

延伸閱讀

反送中答問集

我係一個超紅底家庭出世 你問我答

《屌你班香港人識唔識玩政治》

當初共產黨點洗腦人，我地就要用返同樣方法洗返人腦

[文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意